傻散心態真係好易捉

當一隻股不停強勢破頂有錢賺就係靚股
回調股價下滑蝕爆廠就係廢股妖股

高位追入=價值投資

廢話
如果唔係咁
呢個世界邊有咁多低收入狗
冇佢地
我果三層私樓邊個交租？

今晚不問價掃貨

連登仔:搞到我蝕錢嘅股=垃圾

371
每跌10蚊掃10股
總數100股

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

蝕到你扒街傻西瓜

今晚分段掃貨

收皮啦
香港好快攬炒，你嗰三層樓好快變負資產
無樓既窮人先係最後贏家

高追涉及風險 呢排先入市又唔研究做功課 亂跟人all in嘅人係咪覺得自己係巴菲特

上天比左第二次入市機會比你地
之後爆升唔好問點解無我份啦

掃到落150蚊 分20注

準備返工對沖美股

過多一兩年可能有150蚊嘅

唔返工邊有本金買貨

下下捉到路 我唔使咁煩
贏幾千好難 要輸幾皮好易

無話下下捉到路嘅 只係好多人心態已經輸左 輸打贏要
跟着衝又承擔唔到個風險 不過穩穩陣陣真係價值型投資好過

Lm